Something i think is ON9 about RC

啫係咁 我都係紅會嘅YU 有啲嘢真係幾岸鳩
我未見過有UG會冇晉升制度囉
啫係點？
個老細唔睇CV 升個咩都唔做嘅做大佬
你係細嘅會唔會唔gur佢先？都幾痴線我覺得
就算啲人話民記有幾唔好都好 佢都唔會睇團員嘅樣貌嚟升人喇！
佢地都有制度喇 真係岸撚鳩囉！

你又真係出post ga wor
係人都知你係邊個啦
ps:我知你係邊個，你5知我係邊個